外置HD個插頭有冇得整?

幾年前買左隻3TB 外置HD
但個頭而家壞壞地
插線好鬆, 搞好耐先連到電腦 買過條線都係一樣
有冇得剩係整個頭?

拆左個殼, 然後HDD直接插入Docking

利申: 此方法只能應對硬碟外置裝置插頭有損壞的情況, 如果係HDD本身壞左或者HDD本身插頭壞左則無效

DOCKING唔係經同一個插頭既咩

佢叫你拆左個殼，hdd係sata駁個殼再出usb (即你係而家話好鬆嗰個母頭。

換個殻/dock

已拆
買咩可駁返電腦？

買sata線插底板用

可不可以有外置用

買新嘅外置盒用

留意返有D DOCING 係加密左, 即係你換左個盒 (底板) 會有機會讀唔返D DATA.....

最好用舊盒BACKUP 左 DATA 先換盒.....

我已經丟左 買左個新盒 希望冇事 唔該你先

你拆出黎無捍死底板度...我估你應該係seagate 外置??應該無事....
話我知咩牌子最好有埋model 換盒之後可唔可以直讀data, 想了解多d 下次解答第二個

2.5" hdd行5v電

係SEAGATE 佢就咁用錫紙 D野都好易拆
我買淘寶D盒試下咋 幾十蚊 試左話你知

試左未, 讀唔讀到DATA?
買左邊隻盒, 有冇LIN